孫堅如果用foodpanda運兵糧，打董卓時係咪25分鐘送到

唔洗再靠袁術運兵糧

會踢單

會俾人加料再全軍覆沒

foodpand會比董卓收購咗

會延期

點解要收購

會比唔起運費

但外賣仔都係收30蚊人民幣

運兵糧喎，你估得一袋野咁閒事國寶點會收得平

要出動幾多個外賣仔？